[電影百科] 一齊講下唔同國家有咩國寶級演員

香港/美國嗰啲大路嘅唔使講啦，想認識下世界唔同國家有咩公認有實力/地位崇高嘅演員 男女都得
最好有啲冷門啲嘅國家
我自己本身都唔係話睇好多戲，所以識嗰啲都係出名啲嘅

拋下磚先 :
法國: Jean Dujardin

代表作: The Artist (2011)
奧斯卡史上首位法籍影帝

西班牙: Javier Bardem

代表作: Before Night Falls (2000)，The Sea Inside (2004)，No Country For Old Men (2007)
西班牙第一位奧斯卡金像獎得主
佢做痴線佬好正

印度: Aamir Khan

代表作: 3 idiots (2009)，PK (2014)，Secret Superstar (2017)
外號「印度劉德華」，曾被《時代雜誌》稱為「印度的良心」

以色列: Gal Gadot

代表作: Fast & Furious系列，Batman v Superman: Dawn of Justice (2016)，Wonder Woman，Justice League (2017)
2012年4月，媒體網站《Shalom Life》評選出的「50位全球最有天賦、最聰穎、最有趣及最高雅的猶太女性」中，被列為第五名
憑《神奇女俠》和《正義聯盟》而成為2017年票房最高的女星，以及該年度票房第三高的演員

你哋仲識邊啲可以講下?

成龍

認真po

中國:習近平
香港:梁朝偉

英國：戇豆先生

Gal Gadot overrated

Danish: Mads Mikkelsen

澳洲國寶妮歌潔曼

Eye wide shut

huge jackman

法國諗起尚雷諾

韓國：
宋康昊
崔岷植
薛景求

其實都算
好多鬼佬都識同鍾意

無可否認

Italy: Roberto Remigio Benigni(Life is beautiful)

仲有Heath Ledger

Berlucci(有冇串錯）真係好正
依家老咗都好得
我仲好鍾意Marion cotillard

我都幾鍾意佢八十年代啲戲
唔講人格，佢啲動作電影真係世界級
當然只限九五年之前嘅

以色列點會唔係Natalie Portman
淨係黑天鵝一套藝術成就已經遠超Gal Gadot啦超英姐姐

NP近年仲演而優則導
諗以色列國寶真係好難唔諗佢先

法國大把國寶啦

澳洲代表我首推姬蒂白蘭芝
佢演既戲簡直係藝術

美國：李小龍

發哥係外國都好出名